<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>

    
        <string name="delivery_range_time">配送范围及时间</string>
        <string name="product_sign">商品签收</string>
        
        <string name="cash_on_delivery">货到付款</string>
        <string name="post_remittance">邮局汇款</string>
    
        <string name="exchange_desc">退换货说明</string>

    
   <string name="delivery_progress_desc">
          请您在国美在线WEB版查看收货人地址所在地的配送范围、配送时间、是否支持大家电配送、是否支持退换货以及是否支持货到付款信息。\n
			配送费用收取说明：\n
			当订单总金额不满200元时，需您支付相应配送费用。\n
			具体收费标准为：北京、上海、广州、成都配送费为10元/单。\n
			除北京、上海、广州、成都之外的城市与地区为20元/单。\n
			订单金额不包含配送费用。\n
			温馨提示：\n
			1、为了确保商品能及时准确配送到您的手中，请您在订购时填写详细的收货人信息及联系方式。\n
			2、北京市、天津市、上海市、山西省、江苏省、浙江省、山东省、广东省、陕西省、黑龙江省、吉林省、辽宁省、内蒙古、河北省、河南省、湖北省、湖南省部分地区支持上门退换货业务，上门退换货办理时间与正常配送时间一致。\n
			3、大家电类（冰箱、空调、洗衣机、平板电视、抽油烟机、热水器、灶具）销售地区可支持20个城市配送：北京、天津、上海、广州、深圳、大连、徐州、济南
			、西安、武汉、成都、沈阳、重庆、杭州、青岛、南宁、南京、太原、苏州、哈尔滨。\n
			4、国美电器网上商场未开通自提服务，您的订单将由国美快递配送网络直接送到您指定配送地点。\n
			5、部分商品不支持跨城市发货，如您的收货地址是天津，商品页面显示无货，则不能从上海发货，具体以订单提交为准。\n
			6、表中的配送时间是指货物自库房发出后的配送时限范围。\n
			7、因发货库房不同，货物配送到您手中的配送时间会有所不同，提交订单后系统会提示您预计送达时间，请您关注。\n
			8、我们的送货时间为：早9：00－晚18：00，请您合理安排收货时间，如您有特殊需求请联系我们，我们会尽力为您协商解决。\n
			9、如果您填写的是单位地址，周六周日和法定节假日的送货时间将相应顺延。\n		
   </string>
  
		<string name="product_sign_desc">
		    重要说明：\n
			1、国美在线承诺所有产品均为原厂正品，收货时请认准我司统一包装或厂家包装；\n
			2、国美在线目前不支持所订购货物的部分拒收；\n
			3、为了保护您的权益，建议您尽量不要委托他人代为签收；如由他人代为签收商品而没有在配送人员在场的情况下验货，则视为您所订购商品的包装无任何问题；\n
			4、验收商品不包括安装和通电试机服务，如在之后的安装或通电试机过程中发现商品有质量问题，国美在线将会按照国家三包法规为您进行处理，详情请参见退换货政策；\n
			5、请您保留商品外包装至少15天，如您发现商品有质量问题时，以方便能及时有效的为您处理；\n
			6、所有商品提供的照片为专业摄影师拍摄，后期精心修制及色彩调整，尽量与实际商品保持一致，但由于灯光、显示器色彩偏差个人对颜色理解等的不同，导致实物可能会与照片存在一些色差，该类问题不属于商品质量问题，最终颜色以实际商品为准；\n
			7、在签收商品的过程中，如发现有任何异常，请及时拨打国美在线服务热线。\n
			商品签收说明：\n
			1、在您收取商品包裹时，请先核对包裹订单编号，同时记录配送人员姓名、联系方式。\n
			2、在您付款及签收之前，请您先检查如下内容：\n
			1）需要签收的客户姓名是否是您本人；\n
			2）包裹外包装上印有国美Logo或者厂家Logo的封带是否完好；\n
			3）包裹外包装是否有明显挤压变形、受潮、破损状况；\n
			4）如果是货到付款，配送员索取的费用与订单上标明的费用是否一致。\n
			3、如您在检查货物时有异常，在未拆开包裹的前提下，请您向配送人员指出并及时联系国美在线客服，您可以拒收整个包裹。\n
			4、在您付款及签收完毕后，请务必保证在快递配送人员在场的情况下参照顾客签收单对商品数量、型号、外观、配件和发票依次进行核对验收；若核对后发现有异常（如商品缺失、损坏、渗漏、无发票等），请
			务必让配送人员在顾客签收单上签字确认并立即联系国美在线服务热线进行反馈和登记，国美在线将会根据实际情况为您做相应处理。\n
			5、如您在配送人员离开后再提出包裹外包装或封带异常，以及商品的型号、数量或外观等存在异常而要求退换货，因无法确认责任，国美在线将无法为您处理，敬请谅解。\n
			6、货到付款的订单送达时，请您当面与配送员核对商品与款项，确保货款两清；若配送员离开后发现款项有误，国美在线将无法为您核实处理。\n
			7、如配送人员以公司没有规定或着急送货等借口不配合用户进行验货和签字确认，请及时联系国美在线客服进行投诉，客服人员将会在第一时间为您处理；为了维护您的权益，建议您先不要拆开包裹。\n
		</string>
		<string name="cash_on_delivery_desc">
		    货到付款：指配送人员将货物送达订单指定的收货地址后，由客户支付订单金额给配送人员的一种付款方式。\n
			国美在线支持货到付款的支付方式：现金、POS机刷卡。\n
			温馨提示：\n
			1、现金支付：配送员将商品送到时以现金方式付款，如果订单金额高于10000元，则不支持现金付款，请您选择其他支付方式。\n
			2、移动POS机刷卡支付：客户使用移动POS机刷卡付款，在进入结算中心支付方式处选择“货到付款”后再选择“POS机刷卡”。目前移动刷卡服务仅支持带有“银联UnionPay”标识的银行卡。\n
			3、签收时，请您仔细核对款项、务必做到货款两清，若事后发现款项错误，我们将无法再核实确认，点击查看国美在线商品签收\n
		</string>
		
		<string name="post_remittance_desc">
		    邮局商务汇款：请在汇款种类选择商务汇款，并填写相应的商务账号\n
			北京：\n
			商户客户号：110740011\n
			收 款 人：
			新锐美电子商务有限公司\n
			邮局汇款说明\n
			1、邮局汇款是客户将订单金额通过邮局汇到国美在线的一种结算支付方式。\n
			2、选择此方式支付货款的客户，请您在下单后尽快到邮局进行汇款，汇款完毕后，请务必进入订单信息页面填写汇款确认，24小时内未填写付款确认的订单会被系统自动移除。\n
			3、汇款到账时间一般为款汇出后的1-3个工作日内，收到汇款后我司会尽快为您发货。\n
			邮局汇款单填写说明：\n
			\n
			1、在客户签名处填写：您的姓名；\n
			2、在汇款金额处填写：您的汇款金额（小写）；\n
			3、在商务汇款处：“√”；同时商户客户号要填写；\n
			4、在汇款人地址/电话处填写：您的详细地址和您的联系电话；\n
			5、在汇款人邮编处填写：您的邮政编码；\n
			6、在汇款人姓名处填写：您的姓名；\n
			7、在附言栏处：“√”，同时一定要填写：您的订单号。\n
			温馨提示\n
			1、请在汇款种类选择：商务汇款，并填写相应的商务账号；\n
			2、请在汇款单的附言处注明订单号和用户名（非常重要），以加快订单汇款确认速度；\n
			3、付款后请务必进入“订单中心”填写付款确认。\n
		</string>
		
		<string name="sale_server_desc">
			退换货总则：\n
			国美在线所售商品都是正品行货，均自带发票。凭国美在线发票，所有商品都可以享受\n
			生产厂家的全国联保服务。国美在线将严格按照国家三包政策，针对所售商品履行保修、换货和退货的义务。当商品出现问题时，我们建议您直接联系厂家售后服务点，这样将大大\n
			缩减问题商品的处理时间。您可以通过厂家的客服热线查询相关售后服务点的地址、联络方式，或直接咨询国美在线客服热线查询相关厂商客服热线信息。\n
			注：如商品在收货完成7天之内出现性能性故障，您可以办理退换货；如商品在收货完成15天之内出现质量问题，可办理换货；如商品超过30天但仍在保修期内，您可以继续享受免费保修服务。\n
			申请退换货服务时，需要您注意的是：第一必须提供对应问题商品的保修卡及国美在线发票原件。开具的发票内容必须是所购产品明细，如开具其它发票内容则不享受售后退换货、保修服务；第二必须提供厂家出具的检测报告单，根据检测报告单的鉴定结果确定商品是否可以进行退换。若遗失其中一项，致使厂家无法准确判断您的详细信息及问题商品的故障，导致带来的时间延迟及不便，国美在线不承担任何责任。\n
			注意事项：\n
			1、网页商品图片、介绍、包装情况、零售价等所有信息仅供参考，因页面上商品的图片为扫描或拍照制成，如发现实物与网页介
			绍稍有不符，请您以实物为准。\n
			2、由于厂家商品资料信息变更而造成的与网页商品参数的差异，请以实物为准。\n
			3、国美在线将秉承以客户为中心的宗旨为客户提供最优质的商品及服务。\n
			服务承诺：\n
			1、国美在线销售的所有商品都享有全国联保服务，在线响应。在产品退换期内，您可以登录我们网站进行在线提交退换货申请单，我们的工作人员会尽快审核确认并指导您进行后续处理。\n
			2、国美在线退换货申请的审核时间是：周一至周日 9:00至18:00。\n
			3、在产品保修期内，如果您在使用产品过程中有售后问题需要咨询时，欢迎拨打我司服务热线，客服人员会为您解答。\n
			4、退货处理周期，自接收到问题商品之日起7个工作日之内为您处理完成；换货处理周期，自接收到问题商品之日起10个工作日之内为您处理完成。\n
			5、如您的商品出现质量问题，超出退换期但仍在保修期内，请您参看商品页面售后服务中的厂家联系方式，与厂家联系维修事宜。\n
			6、如遇元旦、春节、十一等国家法定节假日，因部分品牌生产厂家的售后服务中心推迟提供服务，售后服务时间也会相应延长。\n
			国美在线秉承客户至上的理念，为广大客户提供最优质的商品及服务。\n
			我们所销售的电子产品及配件因为生成工艺或仓储物流原因，可能会存在收到或使用过程中出现故障的几率，国美在线不保证所有售出的商品都没有故障，但我们保证所售商品都是全新正品行货，能够提供正规的售后保障。\n
			我们保证商品的正规进货渠道和质量，如果您对购买的商品质量表示怀疑，请提供生产厂家或官方出具的书面鉴定，我们会按照国家法律规定予以处理。但对于任何欺诈性行为，国美在线将保留依法追究法律责任的权利。\n
		</string>
		
		<string name="exchange_rule_special_desc">
			1、积分是国美在线对用户行为的记录数据，不构成用户资产；用户的积分不可转让。 \n
			2、如果会员利用系统漏洞作弊等违规方式获得积分经查证后，将查封会员账号，并追缴相关积分并保留追究相应法律责任的权利。 \n
			3、国美在线保留对相关回馈计划解释的权利，并有权根据需要取消本计划或增删、修订本计划，并于商城和论坛网站公告后生效。\n
		</string>

</resources>