<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="liucheng"><![CDATA[<p>
	1.<strong>到达自提点</strong> 
</p>
<p>
	&nbsp; &nbsp; &nbsp; 客户在国美在线提交自提订单后，请注意订单状态，待订单状态显示为“上门自提”时方可前往相应自提点提货。（其他订单状态请勿上门自提）。
</p>
<p>
	2.<strong>提货订单编号</strong> 
</p>
<p>
	<span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span>客户到达自提点后，请将订单号及自提验证码提供给前台自提人员。
</p>
<p>
	3.<strong>休息室等待</strong> 
</p>
<p>
	<span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span>前台自提人员找货期间，请客户在休息室等候，货物找出后前台自提人员会提醒客户到前台确认。&nbsp;
</p>
<p>
	4.<strong>付款</strong> 
</p>
<p>
	<span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span>客户在提货单上签字确认，并到付款台支付货款。
</p>
<p>
	5.<strong>提货</strong> 
</p>
<p>
	<span>&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;</span>客户凭已付款的提货单到提货处自提货物。
</p>]]></string>
    <string name="zhuyi"><![CDATA[<p>
	1. 自提时间：周一至周日，<font color="red">09:00 － 19:00</font>（如遇国家法定节假日，则以国美在线新闻发布放假时间为准，请大家届时关注）；</p>
<p>2. 商品到达自提点后，我们将为您保留<font color="red">三天</font>，超过三天不上门提货，则视为默认取消订单；</p>
<span style="line-height:1.5;"><p>3. 货款、订单商品需客户当面点清，离开提货前台后国美将不再对货款、货物数量负责；</p>
</span><span style="line-height:1.5;"><p>4. 货物价保需客户在自提当场提出，离开提货前台后国美不再对自提货物提供价保服务；</p>
</span><span style="line-height:1.5;"><p>5. 普通发票：由配送中心开具，随包裹一同发送，自提点不提供开票和换票服务。</span> 
</p>]]></string>
    <string name="shuoming"><![CDATA[<p>
	1. 上门自提的订单，请在规定的时间内到自提点提取货物。上门自提订单原则上免收配送费用，但如果一个ID帐号在一个月内有过1次以上或一年内有过3次以上，在规定的时间内无理由不履约提货，我司将在相应的ID帐户里每单扣除50个积分做为运费；时间计算方法为：成功提交订单后向前推算30天为一个月，成功提交订单后向前推算365天为一年，不以自然月和自然年计算；
</p>
<p>
	2. 对于上门自提且为货到付款订单，国美在线可以接受现金、POS机刷卡两种付款方式。选择支票支付方式，需要客户自行将支票内容填写完整（货款在5000元或5000元以上，需要款到帐后方可提货）；POS机刷卡只支持带有银联标识的银行卡；&nbsp;
</p>
<p>
	3. 信用卡POS机刷卡消费超过4500元时，发卡银行按照相关规定有可能不向您赠送积分，具体信息请致电发卡行确认。
</p>]]></string>
    <string name="tishi"><![CDATA[<p>
	1. 下单之后可以更换自提点或更换配送方式吗？<br />
可以更换自提点但无法更换配送方式。<br />
方法：我的国美在线-订单中心-点“查看”-进入订单详细页面-订单操作-修改订单<br />
一般来说，在您选购的商品没有打印完毕之前，都是可以修改订单的。
</p>
<p>
	2. 自提时验货发现问题，可以当场换货吗？如何处理？<br />
不可以。自提时如果发现货品有问题请当场反映给国美在线工作人员，由工作人员帮您处理。
</p>
<p>
	3. 自提价格和其它配送方式价格是否一样？<br />
不管您选用哪种配送方式，商品的价格是一样的。
</p>
<p>
	4. 可以到自提点付款，贵公司工作人员送货到家吗？<br />
不可以，自提点采用的是按照订单既定地址付款交割方式。
</p>
<p>
	5. 为何结算时找不到某某自提点？<br />
<span style="line-height:1.5;">1）可能是您所下订单的收货地址与该自提点不在一个省市；<br />
</span><span style="line-height:1.5;">2）或者该自提点已经更换名称、地址；<br />
</span><span style="line-height:1.5;">3）或者是您所购买的商品是大家电，该分类下部分商品只支持部分地区物流总部自提。详情以下单时所支持配送方式为准。</span>
</p>
<p>
	<span style="line-height:1.5;">6. 自提点可以先验货后付款吗？<br />
</span><span style="line-height:1.5;">不可以，我司不论哪种配送方式都是采取先付款后验货的方式。 </span>
</p>
<p>
	<span style="line-height:1.5;">7. 任何商品都可以自提吗？<br />
</span><span style="line-height:1.5;">目前国美在线只支持国美自营商品，不支持第三方商品或虚拟商品自提。 </span>
</p>
<p>
	<span style="line-height:1.5;">8. 上门自提能用支付宝支付吗？<br />
</span><span style="line-height:1.5;">不可以。对于上门自提的客户，国美在线可以接受现金、POS机刷卡付款方式。POS机刷卡只支持带有银联标识的银行卡。 </span>
</p>
<p>
	<span style="line-height:1.5;">9. 购买配件，上门自提时可以提供安装服务吗？<br />
</span><span style="line-height:1.5;">（比如内存条）		
购买配件，自提时不提供安装服务，希望您能理解。</span>
</p>]]></string>

    <string name="shopping_cart_store_mess"><![CDATA[【提示】<br>

1. 商品送达至自提点后将发送短信通知，请在收到自提通知后3日内，凭 <font color="#ff6633">短信</font> 或<font color="#ff6633">电子签收码</font>  到门店自提。逾期将视为拒收；<br>

2. 短信通知会附有电子签收码，请注意保留短信。<br>

3. 如订单赠送优惠券或者积分将会在您确认收货后，发放到您的账户。]]></string>
	<string name="exchange_rule_desc"><![CDATA[
		1、会员积分可在商城兑换可购物的优惠券，优惠券的兑换比例为1：1。<br/> 
		<font color = "#999999">例：兑换面值10元的优惠券需要10积分，以此类推。 会员可使用积分兑换10元、20元、50元、100元、200元不同面值的优惠券，兑换后将扣除账号内相应积分。</font> <br/> 
		2、所购商品属于赠送积分类的商品，如产生退货时会根据您购买时赠送的积分进行扣除，如积分不足则将在退款金额中扣除相应金额按照1：1进行折算1元抵1积分。 <br/> 
		3、积分只在同一账号内累计，不同账号的积分不能合并。 积分兑换优惠券完成之后，我们会在1-3个工作日内为您审核，审核完成之后便可使用兑换的优惠券； 当天兑换张数不多于五张或者当日兑换面值不大于三百元。<br/> 
	]]></string>
</resources>